hysan門口有個四眼仔自稱科大生叫人畫笑哈哈乞錢

有個17xcm左右既四眼仔自稱科大生

咩fund rising 乞兒就乞兒啦

畫完笑哈哈 一蚊都唔比佢就黑晒面

經過既師兄得閒就同佢玩下啦

拎科大個名招搖撞騙

補充 apple store果面

見到之後有個女仔中左招比資料過數